屌依家d post真係冇野好睇

入到去個個post都淨係見到我冇野講
掃捉成版都係咁痴撚線

啲人無腦 邪教咁

因為小妹開少咗post

時事台sorly

雖然係煩啲 , 但要自我洗腦 , 要前線兄弟一出事就識自動波諗起 , 忍下啦

雖然係煩啲 , 但要自我洗腦 , 要前線兄弟一出事就識自動波諗起 , 忍下啦 x 2

我反而覺得個畫面好團結
要洗腦係咁
一定要前線幾驚都諗得起

洗洗腦先啦
我冇野講

BTW 知道會多人回既PO頭幾頁真係唔好我冇野講 留位比有用資訊/回覆

要洗腦先記得證明啲人都幾蠢

大佬尋晚拉個班最細得14歲咋
唔咁樣瘋狂洗腦 啲細路真係好易俾狗氹兩氹就自爆

只不過係以前既push同推變左呢4個字
你心裏面同自己講係睇到 我無野講==>push

入過臭格就知 , 首先放你入冷氣房一兩個鐘凍到你謝 , 再 chok 鳩到你驚

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

好似呢d post咁有用個個都係覆我冇野講就算冇幾個會討論